究竟元朗廣場依（兩）間鞋舖執左幾耐都未執倒粒

依家仲請緊人

左右都冇執